其實影像格式再高清落去已經無意義，不如諗下點樣發展3d拍攝/立體影像仲好

諗吓如果睇電影可以自己用遙控器調教影片角度你話幾好呢，有時候拍攝角度未必係觀眾想睇嘅角度

唔認同，電影就係透過導演控制嘅角度去呈現佢想講嘅故事
不過如果係體育綜藝節目我同意你講法

有你可以唔用，同依家無係兩回事

點樣無意義法？
講像素 依家canon 拍片先出到8k
Black magic 新出12k
DR 15級以上 但好多時都明顯差好多
一影到太陽即死

其實同影相一樣，轉左角度仲係唔係攝影者本身想影嘅嘢呢

依家啲電視55吋都係一萬鬆啲，
55吋4k都覺得濛，
唔增加象素，改良壓縮技術，
不如用15吋notebook睇vcd算...
360已經有啦，youtube有得睇呀，
不過畫質

可能有啲角度更加好呢？都係嗰句有可以禁止用家使用，同依家無係兩回事

AV 就話轉下角度有賣點，其他片無咩意義

你已經講咗個意義出嚟

vr咪做緊